開發者避免持續戰鬥變得平庸的方法便是給予每個團隊成員一些創造性的能力，即通過按順序按壓多個控制器按鍵去執行。 《海拉爾勇士:災難時代》:《塞爾達傳說》宇宙的一個半令人滿意的新作品|哈羅德·戈德堡| 2020年11月20日|華盛頓郵報 
 通常情況下，海耶斯會在場邊拍球員的墊肩，對著耳機和助理教練大喊大叫，並與他的四分衛保持不斷的溝通。 一名高中橄欖球教練在一場比賽中心臟病發作，但直到手術結束才離開 
 接著，關於病毒及其在我們生活中產生的連鎖反應的討論如洪水般不斷湧現，我們也清醒地認識到，我們不知道一切將在何時結束。 為什麼很難處理25萬例COVID死亡|Sy Mukherjee | 2020年11月19日|財富 
 問題是，狹義相對論只把以恆定速度運動的觀察者的運動相對化了。 當愛因斯坦傾斜風車-第93期:先驅|Amanda Gefter | 2020年11月18日|鸚鵡螺 
 比特幣的歷史被定義為持續但不斷下降的波動。 2萬美元比特幣的迴歸:這一次有什麼不同|傑夫| 2020年11月18日|財富 
 然而，當你被迫不斷迎合你的基礎時，理智上的誠實是第一件要做的事。 Rush Limbaugh的恐懼一個黑人詹姆斯邦德|Dean Obeidallah | 2014年12月29日|每日野獸 
 豪威爾斯指出:“他看到的不僅僅是他不斷變得更快樂的工作被剝奪了。” 預言TNR崩潰的小說|尼古拉斯·米爾斯| 2014年12月22日|每日野獸 
 如今，作為總統，他在演講中不斷讚揚菲德爾和Raúl，並頻繁前往古巴。 委內瑞拉告別了它的小朋友，而大陸上的其他國家卻在歡呼 
 他們不斷地打破第四堵牆，對攝影師大喊大叫，抱怨不已。 詹姆斯·弗蘭科和塞斯·羅根拍了《裸體和害怕》，非常搞笑|Marlow Stern | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 他販賣毒品，13歲時吸食可卡因成癮，發現自己經常惹上法律的麻煩。 馬克·沃爾伯格的赦免請求:回顧他令人不安、暴力和種族主義的犯罪記錄|馬洛·斯特恩| 2014年12月7日|每日野獸 
 在肺炎中，氯化物的含量一直很低，在某些情況下甚至完全沒有氯化物。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 這使這所房子顯得非常愉快，彷彿它一直在咧著嘴笑。 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾 
 總司令仍然把他附屬於總部的參謀部，並不斷地僱用他擔任特殊職務。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 幾年來，兩人經常在一起，甚至晚上睡在一個房間裡。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 但我所說的那些，每個小鎮上最優秀的婦女，都在不斷地積極參與市政事務。 祖先|格特魯德阿瑟頓